知唔知點解蘋果拗極果58蚊都拗唔到？

因為佢無請連登首席KOL,即是我上去宣傳

「重開」黃色親子網 已經啟用！